{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026837?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 어풍대황토한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせ - 予約の際、人数追加の際に事前連絡をご予約ください。 - 追加人数は別途費用が発生することがあります。 - 最大人数を超過した場合、入室できません。 - ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。 - 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しはできません。 - 入室と退室時間を遵守してください。 - 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 - 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 - 客室内での喫煙は禁止されています。 - 娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。 予約特典 - バーベキュー場の前の庭でおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 - 利用時間は18:00~21:00までです。 - 8人基準で20,000ウォンが加算されます。 - 夏は家庭菜園の野菜や唐辛子を無料で提供します。 周辺利用案内-前には洛東江が流れ釣りが可能です。 - 車で7分の距離に中型マートがあり、20分の距離には大型マートがあります。 - 周辺には生物資源館、慶川台遊園地、尚州国際乗馬場、三江酒幕、尚州博物館、退家聖堂など代表的な観光地があります。 - 洛東江自転車道がすぐそばを通り、自転車休憩所も設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約の際に人数追加やその他の変更がある場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合、別途費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数によっては別途費用が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの宿泊はお断りしておりますし、払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用には制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用には宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室は、指定された時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の毀損や紛失は、宿泊客の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉の調理は許可されておらず、また客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何がありますか？",
            "answer": "予約特典として、バーベキューパーティーや夏には無料で提供される家庭菜園の野菜や唐辛子などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には洛東江での釣りやマート、生物資源館、慶川台遊園地、尚州国際乗馬場、三江酒幕、尚州博物館、退家聖堂などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "洛東江自転車道は近くにありますか？",
            "answer": "はい、洛東江自転車道はすぐそばを通っており、自転車休憩所も設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 514
    }
}